Sorry我12號嚟唔到

首先各位對唔住，9號嘅遊行同12號小弟我真係好想同咁多位一齊留守/衝 但奈何我只係一個係海外嘅留學生，我犧牲唔到咁多錢同時間飛返香港幫手...

星期日遊行一直係網上面Mon住唔同消息，到777夜晚用copy and paste回應。我同咁多位一樣都好嬲，好重無力感。好嬲點解一個政府可以為擦鞋揀到連下面700萬人嘅安危都唔理但我發現身邊好多其他地方嘅朋友都好關注呢件事，呢方面真係幾值得高興。
另一方面，香港政府嘅處理手法已經好明確咁同我地講行純和理非方向已經冇用，強硬手段去推翻惡法亦都需要。
好希望大家激進溫和兩邊都可以互相支持。
即使自己唔係香港一齊戰鬥，我都想為大家出少少力，呢度有幾首歌，希望可以提高一下各位嘅士氣

One Republic - Marching on

"There's so many wars we fought
There's so many things we're not
But with what we have
I promise you that
We're marchin' on"
即使我地唔係重要嘅人，但我地有嘅自由，有嘅勇氣，有嘅堅持，帶住看似微小嘅我地一路進發大，經歷過雨革，魚革而去到呢步。
"For all of the plans we made
There isn't a flag I'd wave"
無論12號變成點都好，都千祈唔好舉白旗投降，
"For this dance we move with each other
There ain't no other step
Than one foot
Right in front of the other"
香港呢個關頭只有進步，唔容許退步，所以呢條法例一定唔好比佢過!一過就冇得再退啦

Linkin Park - Rebellion

"We are the fortunate ones
Who've never faced oppression's gun
We are the fortunate ones
Imitations of rebellion"

相比起其他國家， 我地已經好幸福，每年都有更激烈嘅示威衝突發生。但正正因為我地生活得好，先要更加努力去維持住，唔好以為自己活得幸福係必然，自由幸福往往要犧牲錢，時間，甚至自己條命，但一切為左親人，朋友，或者素未謀面嘅人，總需要有人出嚟犧牲，希望大家可以呢一次，共同進退，唔好令咁多位義士白白犧牲。
呢首歌係諷刺緊啲現今虛有其嘅反抗，但我相信即使香港人平時睇落好似隻羊咁，去到呢啲情況好多都會擺脫羊皮，露出自己嘅狼牙!

最後
Imagine Dragon- Battle Cry

"Just one more time before I go
I'll let you know
That all this time I've been afraid
Wouldn't let it show
Nobody can save me now..."

始終大家都係人，衝勇士嘅都會驚，但再唔出去，唔作最後一次反抗，就永遠都會驚落去，因為已經冇人救到你。

"Nobody can save you now
King is downed, it's do or die
Nobody can save you now
The only sound
It's the battle cry"

大部分嘅領袖已經比人捉晒，如果我地呢次都唔成功就真係game over 啦，再唔出去，行又好企又好衝又好坐又好，香港真係冇人救到你架啦... 最後一戰，it's do or die!

對唔住我幫到嘅暫時得咁多... 希望大家12號可以同心推倒惡政, 每個人嘅力量都好重要!!!

香港加油

(開錯台的話sorry)